長者不滿政府抗疫措施 刪與林鄭月娥合照

【長者不滿政府抗疫措施 刪與林鄭月娥合照】

70歲的陳女士稱近日多次排隊購買口罩失敗，不滿政府未有提供協助。她向傳媒展示手機內一張，2017年她與當時參選特首的林鄭月娥的合照，稱曾經期望林鄭月娥成為一位好特首，但如今認為林鄭月娥比之前幾任更差，令她非常失望，所以要刪掉兩人的合照。

#香港電台 #林鄭月娥 #合照 #口罩 #新型肺炎 #新型冠狀病毒

公開處刑 ?

放心啦阿嬸，之後幾個會更差

淨係剷張相有咩用吖
要冚家剷先掂架阿姐

阿嬸有冇諗過自己都冇份搞成今日局面？唔好講到唔關自己事咁！

平心啦，阿嬸你好快就會比人掉落街

Condom Lam

Condom咋你

終於瞓醒

打爛晒啲cd

要🔥到埋身先識死

切腹啦阿嬸
瞓醒大能晒？

刪得快過影大頭

Push

關我撚事咩

因為多次排隊都買唔到口罩，不滿政府未有提供協助，並非係過去大半年咁多香港人被拉被打被死而不滿！呢d眼中只有個人利益，有奶便是娘垃圾廢老，應該送晒去人道毀滅！子彈幾錢粒？我個人資助五萬蚊！

->->

好快會俾人話佢係信法輪功

校長都中鎗

的確、未來只會一蟹不如一蟹
不如將自己delete埋

子彈同鎗係美國係咪都唔貴，之前先有人屌佢又平又易買

如果林鄭依家派幾個口罩比佢 佢又咪會多謝黨
永遠唔睇背後因為政府無能

你之前投票有無投建制派先

今年立法會精彩

反政府即係港獨啦

onl79 依加先醒

connected

食蛇齋餅糭都有今日了。

冇之後 la, 之後香港光復 la

iphone有backup

咁到時先undelete

無民主期望唔到既啦

删合照，好暴力，暴徒

你真係咁覺得?
佢只係屌政府呢樣野
但當其他野一唔直接關佢地事佢地會自然歸隊維穩
香港人好多都係短視人種嚟
尤其上左年紀嘅

有班人與其話支持政府
不如話想穩定，唔想亂，崇拜權威
因為權威會幫佢搞惦所有野

呢班人
如果係滿清 會支持滿清
如果係國民黨年代 會支持國民黨
係共產黨統治下 會支持共產黨

藍絲唔會有豬嘴
更因為信何志光，華記，陳怡呢班撚人
武漢肺炎只係吹水

所以無咩邊個有口罩
依家日日要死排爛排

之後都唔關佢事啦

柒婆快啲出嚟譴責佢啦

佢會比愛國群標籤黃屍港獨

低能

即割

心水ching

得罪講句，早死早著啦。

覺醒唔怕遲，康復香港，時代抗疫

啱呀
獨立之後

抵撚死啦廢老

點解冇黑警打爆佢個頭？

定哂型撚會醒咩
武肺過咗又屌你黑衣暴徒啦

林奠一人捨身成仁

好多人會話佢後知後覺，但點都好過執迷不悟。

少數派多得佢唔少

婆婆會唔會好快比人發現返左深圳嫖娼

連廢佬藍底都屌7政府垃圾，今次真係一舉二得

見到呢個like數就悲哀
兒登仔重接受以後有港共特首
乜唔係應該光復獨立咗咩

與林鄭割席